睇一個人既ig follow乜野已經大概知道佢係個咩人

所以follow女係用另一個ac

0follower 幾千following

渣ga

用開真身科撈

死狗公

3/4 following係男人，唔通我又係基啦喎

ig 用黎睇女，唔得咩？

男人開Ig唔係用嚟睇女咁開嚟把撚啊